認真post 有冇人有方法聯絡到地產界啲大老闆

講緊係李嘉誠或者郭炳聯個啲級數，有冇做開ibank嘅巴打或者隱世高人可以幫幫手？方便嘅話請add tg @haha1638 詳談

唔係膠post嚟

咁啱同緊你口中講果二位食早餐,佢地二個約我既
你有咩我可以代你同佢地講

你直接喺度加密講低得
連登除左有一班fg50k嘅青年才俊之外 誠仔 菲比斯佢地都間唔中會上黎學野

認真？

信咗你三秒

今次唔係派膠啊ching

係連登講啦
誠意都無想見我老細？

多謝幫推post

其實小弟已經搵過身邊好撚有錢嘅朋友幫手，但係結論都係都係完全唔係個個level

另外小弟亦聯絡咗幾次嗰個老細嘅秘書，不過搞咗差唔多成年都無回音

當自己邊個 你去地產鋪門口跪仲實際

李嘉誠住邊係人都知啦
東方昇都送過外賣上去

其實係有段故 同埋其實係個老細叫我去搵佢

我梗係唔會咁不自量主動去搵呢啲大老闆

pushh

push

垃圾連登黎咋
戇鳩仔

原來白卡佬黎

其實我係想搵佢，巴打仲contact唔contact到嗰個老細

救命啊，我有證據我地見過面

是但啦，有時候都唔明你班幫唔到手嘅入嚟做乜

如果方便可唔可以tg傾

認真，你搵蕭生，佢話自己同大劉都食過十次八次飯

邊位蕭生

YouTuber蕭若元

個故事其實係有一日我撞到郭生，佢同我傾咗陣計叫我去佢公司做，但係嗰日佢又話自己無卡片，結果後來我用咗好多唔同渠道都無辦法直接搵到佢。

如果方便嘅可唔可以托你個老細幫我將封信同埋我地之前影嘅合照交畀佢？

之後ff你係佢地私生子？
入埋佢公司做CEO爭身家？

晒氣, 佢鬼會記得你咩 人地客氣D講下次飲茶你又當真

做咩姐你

push bro

要人幫手仲要咁撚串？

笑咗，幫唔到手嘅仲要入嚟廢噏我點解唔可以反駁佢？你無撚嘢下話

人地客氣叫你入去做你就咁認真
如果佢真係想就一早叫秘書抄左你牌啦

其實你有無諗過只係客套說話？
佢無咭片啫都可以拎你電話叫佢秘書聯絡你，或者叫你第日去佢公司walk in就得

可唔可以約你 我想聽from yesterday嘅live

咪話唔教精你，新鴻基咁多間子公司，要接觸子公司CEO唔難

好難同在座各位解釋咁多，我明大家諗緊咩，但係個晚發生咗啲咩我自己好清楚，所以幫唔到手個啲慳番啖氣吧

點接觸。。。 有冇故教學

俾人屌完屎忽

中出即飛

啱啱同郭生食完飯我同佢係固定飯腳
留低你電話號碼我幫你交比佢

師兄你住公屋wor....
你同樓下看更郭伯食完飯？

👌🏻

咁你又睇下你自己講乜撚嘢出嚟 人哋就算話你都好撚正常啦9588

我就咁問咗條問題，請問有咩問題？即係你自己覺得唔realistic覺得幫唔到手咁係你自己嘅諗法，有需要一嚟就話人白卡佬精神有問題？你都真係戇撚鳩有病睇醫生啦

咁點解唔自己搵呢？
人地都開到聲
俾啲自信好唔好？

你可以想像到嘅方法我都嘗試過

佢叫你去搵佢 但你搵唔到？

幫我同李嘉誠講我後日唔得閒,下次再約

係
我最盡都淨係搵到佢秘書
但係溝通左幾個月，佢秘書都唔確定佢收唔收到我封email或者信

你都搞撚笑，撚係我話你白卡佬 你思覺失調去睇下醫生啦 喺度吠

咁請問我反駁佢你話乜撚我串姐？我幾時話你話我係白卡佬？你閱讀理解有問題就返小學重新讀書啦，都唔撚知你條傻鳩沖出嚟做乜鳩，個腦有事生得蠢就返去睇醫生啦死傻閪

oishhhhh

pish

share account唔撚得咩
我夠係英國買車你唔講信就信唔信就算，我約左佢一陣一點食，你係想聯絡佢就快啲留電話

errrrrrr....

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

笑死

咩呀 邊有咁廢 明明巴菲特都上連登跟麵麵學野

三唔識七仲要講到唔清唔楚
比佢中出完屎眼依家大左肚又得
話綁左佢太爺要肉金都得啦

支那乞幾蚊都有個感人肺腑既故仔同扮晒親切啦
乜春都冇仲要咁鳩串

而且 點解要賣個人情比你
年中有幾多人想同佢地見過面/傾1分鐘
把自己看得那麼高

樓主連搵個人都搵唔到
加油比D誠意
搵得你做野第時有咩難題又上連登求救？

利申屋企識果班老闆 食過飯
不過覺得樓主可以努力D

又鳩up

靠自己搵到佢都做唔到點幫佢做野。叻的人自然有方法有手段做到，仲上lihkg問人。

lihkg都係一種方法

日日都有新奇有趣post睇當relax下

唔理其他人有冇鳩up
我覺得你可以客氣少少既
學上面有人話
真係引薦完
都唔知你會搞啲咩鑊出黎

講多都哂氣
你講得多只會錯得多

上連登都畀鳩up，師兄真係要求高

都唔畀

態度正確

去佢屋企門口囉

連佢屋企門口喺邊都唔知

咁你去搵郭炳江問下囉 我上網睇話佢會返教會：

中環廣場Sky City Church

如果真心搵幾日去睇下撞唔撞到佢冇壞

昨日我菲律賓工人經過街市

thanks bro 今個星期六就去，無言感激

多謝呢位巴打，你係第一個亦都係唯一一個提供有用資訊嘅人

唔洗客氣，希望你真係得左之後可以再分享個故事俾大家知

一定會

精裝追女仔2王晶叫堅叔去發達台簽約

四季頂樓間omakase長期有好多有錢人權貴上去食飯
炒過兩三日散見過馬時亨 又見過郭生
可以去碰下運氣 我記得佢哋唔會行大堂
巴打good luck
p.s. 唔知係咪你講嗰個郭生

見到霍建寧雷霆當你贏

收到！得閒經過會去碰下運氣！thanks bro

師兄，喺連登同喺現實做人係兩樣嘢嚟。現實世界唔講對錯只講利弊，網絡世界先可以理直氣壯唔使講地位咁去同人理論。大佬啊，我又唔係無故屌人，好心你望下咩叫先撩者賤再下判斷啦，唔通我喺網絡世界仲要睇人面色做人？

有咩你留低呢到講啦 係緊要野會有人搵你

私人嘢唔方便透露

我有fd喺青年發展委員會成員之一，可以幫你問吓留名煒電話幾號

但首先點解你要聯絡有錢佬？

地產佬*

上面有解釋過，喺當陣時佢邀請我去佢公司工作，但係我搵唔到渠道直接聯絡佢。

如果巴打有能力幫我穿針引線，成事後我定必湧泉相報

btw 我係想聯絡郭生

咁即係唔緊要既事啦
你咪諗住見到大老闆就埋到人身 成班保標打7你

樓主話郭炳聯之前邀請過佢去SHK返工，樓主唔似白撞老吹

唔係呢個郭生，係另一個，btw低調啲plz....

btw 薄酬5萬ok?

一個電話號碼值5萬

郭生wor i mean，聯絡到佢梗係值

沈祖堯當年都有問我做唔做佢學生啦，之後咪又係無左件事，客套話都好信嘅，有心就比左私人電話號碼你啦，點會係比卡片啊

新地主席郭炳聯呀嘛

我信你

江

上連登問

如果巴打幫到手我都唔知點報答你！不過就算幫唔到我都會試下樓上兩位巴打講嘅方法！thanks

知啦知啦 thanks for sharing

5萬講堅既啲想幫你
但你啲留言又痴痴地
唔知幫唔幫好

5萬 認真！

我個人都好正常，係喺連登瘋癲少少

On9,去佢office樓下等佢咪得。除非佢走後門番工，咁咪直接上佢office同個reception講。你最好表現正常啲，佢實話唔得，你話我會靜靜地等。你好，佢好。多數會比你。拿，比左幾個方法你。比3萬蚊我就得了。

試過啦 比人攆咗出嚟

條友耶撚，去教會撞佢la一係。再唔係同停車場保安打好關係，問佢架車在where，佢實要放工坐車回家。

教會我會試，停車場應該係私人停車場？點搵

唔係公司？唔撚7知講真。再唔係考個保安牌，看佢公司停車場有冇頂更。但點會私人停車場，咁遠行番公司，on9?

呢個方法唔太可行，skip....

話唔定樓主想老笠

已經block咗你thanks

叫左郭生加強保安 唔使指擬埋到佢身

指意？
btw ching u r so funny

你可以唔信
正如我都唔信你識郭生

條友傻嫁，點解可以推到第7頁

on9son

咁你應該可以將依項技能寫落cv

啱啱同佢講完

佢話真係想請人，唔畀聯絡方法你係一個考驗

依家佢知道你竟然上連登問人，話對你解決問題既方法非常失望

重有，佢成日咁樣周圍搵靚仔吹水，邊個能夠聯絡到佢就請（已經請左4個，有個做緊佢秘書助理）

ok thanks for yr info

你去咗幾多樓呀？

笑能死, 樓豬窮到傻閪左
諗住一朝發達
落樓下買注六合彩好過啦

喺樓下個層已經被保安截住咗，佢淨係叫我留電話同名

55 thanks

咁岩我嗰日都同佢地一齊食早餐囉

樓主想海外建國？

咪派膠啦

pishhh

巴菲特係美國游泳健將

啱先search咗，因為武肺聚會暫時轉咗網上broadcast形式，慘

有啲老尷wor ching

公道講句
接觸過郭炳江唔奇
佢早排都去過唔少公司/地方搞分享會

但點都好,我勸樓主你唔好太上心
希望越大,失望越大

當然

講真
樓主你覺得自己有料既咪正常途徑in入去人地公司
定你都心知自己無料，要靠旁門左道？

好易 佢地都要返工起總部樓下停車場實見到

埋唔埋到去就另計

股東大會/咩柒慶祝活動都會見到啦

見有幾難

ching思維有啲問題

問題係街外人邊有資格入呢啲大會

股東大會喎你係股東就得

明白你意思，等我再諗諗先，始終喺股東大會見到都應該好難埋身

個個都有保標嫁啦d大老闆都成日返總部

pishh

一係你交低有咩事
一係加密
ibanker表示唔撚得閒

郭生叫我去佢公司做，但係當日佢無留低聯絡方法，我手上有兩張當日同佢嘅合照，想聯絡佢睇下有冇下文

ching可以點幫手

我保證我所講嘅所有嘢都係真話，同埋當日唔止我一個在場，有其他證人可以證明當日發生過嘅事。
另外，個陣我透過一個朋友嘅爸爸（佢喺DBS做）搵到SHKP秘書處嘅電話，同一個姓蔡嘅秘書溝通咗一段時間，佢話有幫手將我嘅email遞上去，但一直無回音

不過佢同我講有機會上面有人截住咗封email，所以無辦法確保郭生一定收到。。。當然都有機會係郭生睇完唔覆，但我想要一個肯定嘅答案

睇樓主對答狗眼看人低 認真要人幫又唔虛心d問 真人應該係完全冇朋友 有份人工唔錯既工就周圍眨低人攞虛榮感過世

我只會攻擊無故攻擊我/鳩噏嘅人，呢個係基本做人原則。

人地過成點同我無關係，亦唔到我管。
人不犯我我不犯人

好明顯係 郭炳湘 啦，樓主我信你

其實做清潔好多地方都請人, 點解一定要去佢公司做?

一般查詢
電子郵件: contactckah@ckah.com

有冇睇過black mirror 其中一集有方法

依個post好笑

lm睇結局

好想知郭生講樓豬做咩職位
令樓豬肯花咁多精神去搵佢
如果只係普通一個經理仔其實u grad做幾年有少少能力都升到啦
但如果去到管理層級又點會唔叫秘書直接聯絡

正所謂贈人玫瑰手留餘香🌹，懇請師兄高抬貴手，助小弟一臂之力。小弟他日若有小成，定當湧泉相報！此時只能以薄禮5皮贈予恩公，還請見諒！

.....

thz for sharing

佢acc呢一年黎好乾淨 除左個switch family plan

師兄你switch 百幾蚊一年都要R喎...
你去睇佢上囚車嗰陣傾計？

我明白師兄你想串我，但係switch family plan同netfilx family plan，有得夾梗係搵人夾抵好多
同埋最緊要我冇吹水話郭生係我固定飯腳麻

巴打睇佢啲record 應該喺鄰國讀過u, 半個蝗蟲仔黎 唔好怪佢

呢個比喻有啲牽強wor，netfilx family plan我身邊啲frd都好多人夾，無衝突嫁啵。

我就係，有咩想講？

樓上位巴打啲比喻好有趣，雖然我唔係好明佢想表達啲咩夾switch family plan同夾netfilx family plan一樣咁common，都係因為抵玩。同埋我唔係揶揄個位巴打住公屋，宜家想反諷佢喺度吹水。
另外我由細到大都喺香港讀書，考香港公開試亦係三大畢業，完全唔明呢個巴打點解要詆毀我

純粹想問下 你就算聯絡到佢 你確定佢會認到你？

有相應該會掛

唔好加密
巴菲特冇ac點睇

利申 間唔中一齊食大麻

咁其實你都知咩事呱

樓主有無試過日日係新鴻基中心到捕住
就算捕唔到佢本人, 都可以捕到佢旗下既得力猛將
我明你心急猴擒想擒王, 但擒王之前都應該過到佢班手下先得

ching我都有正職要番工的。。。。

你係要捕控制香港命脈果班皇帝,唔付出返咁上下點可能有回報啊

我問左郭生啦，佢話記得

佢叫你send CV 去人事部email
Title麻煩寫返 “郭生叫我黎公司做” 就得，職位就自己簡，唔好去到董事級就得，同埋記住attach返你話果張相！郭生話都好掛住你，果日傾完計自己就好比三國既劉備見到孔明一樣！

呢排非常時期，老板就唔太方便見人
等你！

tg我
做緊佢屋企保安

ching個方法唔係行唔通，但係效益聲有啲低

樓主

原來垃圾黎，郭生自己office請個洗厠所都30K
你咪玩啦！

唔緊要啦，最重要佢活喺自己世界度開心就好啦

我一個月都會撞到姓郭既一次 有咩講低

有冇方法可以聯絡到本人

樓主點解有信心郭生會offer高薪厚職畀你?
如果佢畀個啟勝管理處濕鳩經理仔你做，你又肯唔肯?
話就話識人好過識字，但你又唔係有咩標青能力，又唔係佢個家族成員，你無料到既話佢咪一樣壓你價

乜你咁睇唔起物管經㗎
啟勝旗下一般私人屋苑嘅村長（即係屋苑經理）月入介乎三萬幾至四萬幾左右，可能喺你眼中只係一個幾毫啦

利申：啟勝員工

我絕對唔係睇唔起，如有冒犯抱歉
我意思係畀樓主搵到郭生，都唔代表佢可以搵到份人中之龍精英工作
與其曬時間諗點樣捕人，不如好好增值自己

見你咁可憐 俾幾個方法你
1.去佢地去開既會所炒散eg高爾夫球會/遊艇會etc
2.日日去佢屋企/總公司樓下等佢
3. 係佢哋公司門口搞大件事 之後話要見佢哋CEO/直接叫佢哋個名

好撚仆街

哦，我甩佢地底嘛所以咪有得同你食

唔係唔信你， post 張合照出黎睇睇

監躉？

位郭生係咪郭文貴呀？
係嘅話去佢youtube channel快啦

telegram send to u ok?

師兄留tg，我add你

ching here..?

樓主想聯絡我？
係度講可以

PR公司假膠post
拉

請問你邊位